真係好感激車仔讓lkk同馬迪比曼聯 車迷見到馬迪打得咁好,有冇一種酸溜溜的感覺 摩佬令各國曼迷齊聲叫曰：「謝車馬迪！」

真係好感激車仔讓lkk同馬迪比曼聯

唉喲喲,車迷見到馬迪打得咁好,有冇一種酸溜溜的感覺？

摩佬令各國曼迷齊聲叫曰：「謝車馬迪！」

咁樣鞭

笑死

樓主咁幫老鼠 果然車迷夠雷

含撚啦死獌狗

竟然0負評

反麻下場啊，反麻反得咁過癮吖嗱

binc

肉便器麻友

痴能線😂

g

車迷真係無哂飛屎

仲有鏝搶唔到山神

推

成年前

老鼠

騎著軌個post呢

老鼠話推你即可推真係唔話得 btw 獌狗 mayug

鼠sir ho ball

Sick ball ching

搞笑post

Matic

sor，用緊佐真奴，慢慢丁馬迪

G

mayug

系

廢撚到鳩屎咁當係寶

D po終於上番黎

謝車馬迪！

親親Daddy

中堅迪

由車迷開POST 抽水都幾無恥

巴卡約高真的能夠取代馬迪？

這個星期的英超比賽是國際比賽週前的最後一場比賽，車路士即將在主場面對曼聯，而上週週中車路士就慘敗給羅馬3:0，因此現時藍軍隊中的氣氛十分奇怪，而今場比賽亦有不少前車路士球員倒戈，包括馬迪和馬達，更有被賣到愛華頓再轉會曼聯的盧卡古。在這場比賽之前，曼聯的名宿菲臘尼維利就曾經說過，他認為車路士不應該賣掉馬迪，而把馬迪賣走的人更應該立即離開球會。車路士今季把馬迪賣走之後，雖然引入法國小將巴卡約高作為補充，但現時看來此子的效果並不理想，雖然上季馬迪在車路士的作用並不大，更有時在場上隱形。但是馬迪轉投曼聯之後就已經成為曼聯的其中一名正選球員，而出任的位置同樣的防守中場。
馬迪這次回到車路士比賽相信會有不少特別的感覺，他就表示自己並不會有額外的動力去表現自己:「當時我效力車路士的時候已經向他們證明過自己的實力了，我們贏得了兩次英超聯賽冠軍，更贏得過盃賽冠軍，因此我不需要向車路士證明什麼，現在我需要的是向曼聯證明我的實力。我在車路士渡過了一段美好的時光，三年半的時間很長，所以回到史丹福橋球員會令我有很多特殊的感情，但我現時是一位曼聯球員，我會盡力為球隊拿到三分，這場比賽對於我們來說十分重要。」值得一提，馬迪在歐聯的比賽中攻入了一球，在車路士時，此子起腳射門的機會並不多，看來摩連奴再次找到了激活馬迪的方法。

而巴卡約高今季加盟車路士之後養傷了一段時間，但是在復出之後巴卡約高的表現實在一般，雖然他代表車路士在各項比賽中攻入了兩個入球，但是他的失誤更令車路士失球，而這樣的情況並不止發生一次。巴卡約高今季至今暫時代表車路士踢了14場比賽，場均攔截次數為2.9次，而搶截次數為1.3次。而馬迪剛巧也是為曼聯上陣14場比賽，而他的場均攔截次數為1.9次，搶截次數為1.7次。就數據上看，巴卡約高的表現比馬迪好，但至於為什麼在藍軍陣中看來巴卡約高的表現只是一般呢？因為藍軍陣中有簡迪的出現，現時大多數球迷也經常拿此子和巴卡約高比較，而因為巴卡約高沒有簡迪的覆蓋性大，因此法比加斯在進攻上更會出現制肘。

除此之外，更有消息傳出曼聯對於法比加斯也是虎視眈眈，不過車路士當然不希望放人。在干地執教之後，法比加斯的表現其實十分出色，因此意大利人也十分同意把法比加斯留下，消息指出車路士希望盡快和法比加斯續約，以防上對手挖角。西班牙人現時和藍軍的合約到2019年到期，而車路士就希望和此子續約到2021年，眾所周知車路士只會給30歲以上的球員每年續一次約，想留下法比加斯就要快了。

大家都係40m 仲要買巴卡黎頂馬迪
馬迪點都打左一季好波
你隻巴卡打左十場好波都唔知有冇
仲要流放埋意甲
巴卡拎左金球先衝出黎抽啦車迷

唔好唔記得 你地當日係幾咁憎馬迪
叫佢妹迪 又叫佢斷腳死

識波就唔會捧死獌狗啦

馬迪係比摩狗用到殘哂 0輪換 場場出
你以為曼迷會覺得買左水貨

唔好比負評啦
出黎講兩句ok?但係覺得我係度死撐

樓主咁鍾意人地睇到 就幫你推
等人地睇到你40m買左水貨巴卡

唔洗多謝

馬逼不嬲都係咁用 我轟用佢全勤就三年抱兩
曼用就

咁就唔好叫人斷腳啦
講到曼好似40m買水貨咁

全勤同斷腳 又有咩關係？
我地轟唔洗200萬買入來拎2個英超
曼用4000萬 買來做咩？ 買來13場失23球羅
咁都唔係水魚唔通我轟係咩

冇佢應該失40球
多謝讓馬迪比我地幫手護級

真 要好好感激轟路士啦 雖然你地有好好比錢

獌狗嬲撚到 繼續含撚啦

原來真係咁撚嬲

D霸氣真係

出來覆引戰王 點知講兩句就潛左

仲嬲緊

一隻獌狗偷偷留下負評

多謝獌接貨